[WEB]有冇人記得大逃殺？

原來隻驚仲未死

仆街個時去左台灣好似仲未返到香港

隻game好似仲有人玩 以前成日玩 好似未贏過

我都係
聽講搶鎖匙既結局又好玩
有冇人一齊懷舊下？

前排有玩返，每場得十幾條友玩

唔夠人數唔好玩
而家行極都撞唔到人

咁廢㗎，我殺咗金髮n次喇

屌 自膠

點解唔係steam買 battleground

唔同類形